Jest to projekt Java Spring Boot pokazujący możliwość wstrzykiwania zależnosći (dependency injection) używając Component oraz Autowired. Dla porównania zastosowano też podstawową konstrukcj tworzenia obiektów na bazie klasy - np House house = new House() w metodzie nowej klasy, ktora odwłuje się do innej klasy.
